請潘曉穎父母自己諗辦法將兇手夾去台灣

淋病柒蛾一定唔會幫到你
你想台灣審香港大仆街?
唔撚好再信香港嘅官員
搵兩個雙失青年訓練佢哋體能
俾返少少安家費佢哋
用呢兩個雙失青年夾硬夾大仆街去台灣
最緊要買一張單程機票，兩張來回機票
之後大家都明啦

或者叫條友獄中自殺啦 累街坊

買通三四個有家室嘅獄友殺人都可以

台灣一早就講撚左就算送佢地都唔會收
家陣仲信呢個point嗰啲一係三毛一係戇鳩仔

獄中係咪有電腦甚至network學？

叫佢老母唔好再搵個垃圾柒首啦 唔好害大家

台灣講明：唔過可以傾,過咗一定唔收,因為送中例當台灣係支那一部份,喪權辱國無人會肯制

條友一定唔可以咁早死住

買通埋啲就快退休嘅懲教署職員

我老豆老母都係on9

請問有無source?想俾啲無知台灣人睇返

佢老豆老母有冇出黎講野？

search呢單嘢嘅台灣外交部

雖然政府都係借題發揮，但我都係想講都係潘曉穎呢條仆街搞出黎，正垃圾

例行記者會中就有關我方不接受個案移交對未來臺港司法合作之影響及對於香港中聯辦首度以正式新聞稿支持修法之回應

有關台灣政府立場
可參詳陸委會 香港逃犯條例專區